男人熱戀期可以維持幾耐

同我男友拍左5年
佢keep住熱戀期mode
心底覺得佢好勁
但我已經無左熱戀期好耐...🙈
仍然愛佢，只是老夫老妻mode

ok 閱